不如組織一個點鳩無禮貌支那人活動

是咁的 剛剛睇完呢個post 有感而發

是咁的，頭先指左個大陸佬兜大圈

為左等佢地知道路唔是咁問的
諗緊不如組織一個點鳩無禮貌支那人既活動
好撚多支那人問路好似老奉咁
不如就點鳩佢地(佢地老母)錯路/搭錯車
去荃灣就點佢過海去柴灣
(記得一定要搭巴士！
因為地鐵太多指示太清楚 )
等佢地認識下香港

同埋有無得整合一個表
例如等佢地本身想荃灣
點撚佢地搭程巴士去左柴灣咁撚樣呢

即係去A地方 變左最遠既B地方
一野浪費佢幾個鐘咁撚樣

我諗起上次有條大陸佬 行行下叫停我同我講
「喂 我問你 上水架小巴邊到搭」

我同佢搭巴士快呀 指撚左佢上架落中環既巴士